# Программа учета показаний ЖКХ

Проектная работа курса OTUS "Разработчик C#".

Описание работы программы:
1. Пользователь должен завести профиль и указать параметры получения оповещений.
2. Пользователь наполняет данные: (не ограниченное количество) адреса , счетчики, тарифы. Предусмотрены 3 вида тарифов.
3. Данные счетчиков вносятся ежемесячно, но на 1 счетчик одно показание в месяц.
4. Можно фиксировать оплату показаний. Оплата может разбиваться на части.
5. Если настроено оповещение:
    - определенный период (с 15 до 25) будут приходить оповещения если имеются счетчики с не внесенными показаниями за текущий месяц.
    -  определенный период (с 20 до 25) будут приходить оповещения если имеются неоплаченные или частично оплаченные показания.


Требования к проекту:
 полностью реализовать проект по трёхзвенной архитектуре с обязательным применением асинхронности в клиентском приложении, многопоточности на серверной стороне, минимум по одному паттерну из GoF, а также написать минимум два микросервиса с использованием брокера сообщений.
